好掛住愛康健

D打手文

好彩果陣愛巴推介紫光、萊蒙同吉利 本來真係差d買左吉利，見到佢有份吹奏先忍到手

算係咁啦都引到啲高質討論

起碼愛巴引到人認真討論
你睇下財經台全部都係GOGOGO
你睇呢D POST又咩意思

得罪講句 寧願睇愛巴陰謀論 都好過班on9 日日拜燈神 升一日又話牛三 跌一日又瓜瓜嘈

damn rite呀最醒係清你啦！

炒完了

維港咪大把浪比你數囉

升一日叫牛三唔係轉身王嗰邊D人咩

日日收市嗌數錢真係好撚無意義
點解仲未變巴菲特，而日日係度出post報每日炒牛熊賺幾多

掛住人就打俾人啦

買少少又話腳震
返工忙又炒即市蝕錢
要圍爐個心先定D

唔想俾壓力佢，近排風頭火勢個個都踢爆佢9up，俾我都潛水啦

網上個個都鳩UP架啦
我就話面皮薄姐
男人老狗怕咩

堆沈門不嬲戇鳩 日日打飛機自欺欺人贏幾多 child登d小朋友好buy呢種倫敦金晒命

之前都有話佢
炒賣同分析兩回事
仲話睇好紫光呢d成交差既股票